（學術）（有圖）地鐵磨下體，到底女方有無反應？

岩岩見到有條友，到底有幾多男人以為咁樣磨就可以磨到女人個陰道？
其實女人個陰道口企起身時係處於大腿之間，所以你正面咁磨，我地係唔會有生理刺激，你條丁插係大腿之間就有機會磨到啦

岩岩見到有條片

你有女友問下就知

邊個話要你有生理刺激

磨陰帝掛
唔通啲女女磨豆腐又係磨陰道

點會無反應

本人是女

正面咁企係無可能磨到，女性企起身時，豆豆同陰道都係大腿中下位置

男人有feel咪得

男人實有feel

試過比人摸pat,磨pat,跟住走咗，因為好怕啲人話你咁嘅樣憑咩摸你呀，哈，同埋好難抓人，我通常會走，香港係最多非禮案號發生